美心兩餸飯如果要加餸

呢條係咪橡筋黎嫁 咁樣加餸洗唔洗加錢

經理換左第二碟比我 但我都係冇乜胃口食

退錢

告到佢仆街啦

石龍子黎 大陸一條賣緊五舊人仔

poly?

鞋帶黎架喎

CYM

退錢然後過SU食啦

其實係咩黎

狗飯
我食哂

類似繩嘅野 冇乜彈性 唔似生物
開心過曱甴先

係咪呢？叫咗你唔好成日搞阿姐 條馬尾啦！

唔係生物好小事姐